理大廚房佬已成功離開醫院

聽聞佢之前被困青山

今日終於成功離開

太好了

我地從來冇忘記過你

source定老母

片係高登tg有

thanks bro

上tg睇

依啲咪型男

屌你老母死曱甴
將理大班手足送晒去青山

你地癲佢地都未癲啊

送晒你地班曱甴去就差唔多

四眼之前已經話無事, 又見過幾次, 仲開埋PO報平安
結果一班連登仔唔信

請多啲關注下佢
每一個手足都缺一不可

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

佢係理大幫左手足咁耐

你地唔記得左佢?

link係依到

唔係流料

係熱門冇人開

俾多啲關注佢

報平安就好

聲援還押手足！！手足唔撚係condom啊

［今日要置頂，好重要要上熱門］今晚荔枝角要人！！！！！

全香港最型廚房佬

cls 冇事都要被困青山

廚房佬應有既特質

冇都講到有
屌 真係cls

831

抗爭未完
抖夠啦

幾時開花

義行廚房佬

黎緊幾日希望見到大家

甴近平

恭喜重獲自由。

推上熱門啊 你地係咪忘記左佢

被困一個月

今晚荔枝角啊香港人

仲有陳同學

正義必勝

ok

太好啦

無事就好了

唔係有人跟進 上埋報 邊有得放

連登仔: 4眼=熱狗=一定流料, 分化

辛苦曬啦 廚房大哥

推咗先

無事就好

推

人冇事先做到世界冠軍嘛

感謝廚房佬

精神病院其實根本唔係醫病既地方，而係用來迫害異見人士既地方
至少響支那、新加坡、臭港肯定係

多謝廚房佬

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

東區醫院 唔係青山

平安就好，一齊過聖誕

毋忘手足
一個都不能少

無計
因為射撚滿2016之後就早就誠信破產
雖然呢件事佢係幫到手
但係要我信佢仲有一大段距離

黑警死全家

你岩，最好四眼熱狗唔好再幫就岩

有白卡殺人都冇事

廚房佬好野

多謝你

nice

幫條撚咩，由頭到尾都係袁師母打點
四眼最多咪知情，學人響度扮大佬
柒頭熱狗就係咁，做嗰少少野就以為做好多
扯支美國旗就話自已搞到人權法通過
成班一事無成淨係識搶光環

push

又迫人出片自爆

岩啊！
邊似得你地讚成通街都係處咁話舉旗美國人會嬲

好好食

廚房佬有無工開?
如果無 有無黃店可以請佢

多謝手足

p

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

咁即係由始至終都無入過精神病院？一直都係住醫院？

推！
但要叫手足定期向我哋報到，好驚佢被消失

走到就當冇事發生過？
啲狗咁樣夾人入青山
正常？

其實佢唔係住青山，係住另一間醫院
同埋佢真係有呢個需要先會入院，佢個病房絕大部分醫護都係黃，大家可以放心。唔比用電話呢啲個個精神病房都係，唔係淨係佢一個係咁。

其實前前後後都澄清咗幾次，真係唔係特登困佢係入面。
利申：識人係醫院做

Help push

太好了
要平安

好人一生平安

多謝理大廚房佬手足

連登仔

東區醫院精神科，唔係青山